超難IQ題 只有8%大學生知道

有乜野係成日HAPPY
猜一物 第三頁開估

Happy valley

哈皮狗

找一個虛構國度能疾馳

如何統計出8%？

大學生計唔計埋走後門狗先

屌你老母 第一次開IQ題POST咋

蟻多嬲死象

肥姐，因為佢係開心果

Corner
Happy corner

肥姐都有唔開心嘅時候

Christmas

蛆

Logan

榨汁機

Pistachio

哈比人

Hello kitty

估唔到連登冇人識

Birthday

Happy tree friends

共產黨

Happy Birthday
Happy Birthday to you
Happy Birthday to you

開心果

鹿
因為 鹿死誰手

牛歡喜

un

樓主

彩蛋

開估：支竹(知足)常樂

又話三頁
驚住比人答中?

見你地太廢 唔想再撚你地

點解得8%？

點解要happy?開心唔得
您又中又英估撚牙

用中文字開心會令容易聯想到知足常樂
所以用happy

你確定有8%大學生咁多會識答

分離，因為Funny

你邊到鄉下？funny讀分離？

吓

本身睇IQ題post，就算個答案好垃圾都係苦笑下算。
但係樓主你呢個答案唔係垃圾，直情係戆撚柒尻閪，九唔撚搭八，屌你老母俾打膠你唔撚駛找

真係好撚好笑啊，屌你老母